
Version instalador 0.0.0.05 rev 0.11

# Log operative
#-------------------------
- Agregamos un panel de trello para dar 
seguimiento en las fallas frecuentes
de manera que sea mas simple trabajar
- Agregado actualizacion del .gitignore

Version instalador 0.0.0.05 rev 0.11

# Log operative
#-------------------------
- Creamos la primer etapa de
trabajo del constructor basico
Caracteristicas : 
- Instalar.sh para iniciar el curso de instalación
- Remover.sh para borrado rapido
- servicio.sh para iniciar server virtual
- iniciar.sh para ejecutar servicio.sh- Agregamos  PHPUnit with CodeIgniter 3.x
